好彩海鮮酒家係咪間間都一樣?

係觀塘食過個奶黃煎堆幾正
邊度仲有得食?